[大方得體] 拉莫斯:摩迪比那些靠marketing宣傳的入圍者更值得獲獎

"We will see [who wins The Best]," Ramos said when asked whether Modric should win ahead of fellow nominees Ronaldo and Mohamed Salah. "There are few players that I am as proud of having in my team as him.

"He is a great friend and a great player. He is one of the few players who [if he wins] would make me as happy as if they had given it to me.

"Maybe there are players with more marketing, with a bigger name but Modric deserves that award."

"Pique has been a great centre-back," Ramos said. "He has given a lot to his club and the national team and he is a player who makes the difference.

"But we have to look to the future and not the past. We are grateful to what he did but there are people who can replace him.

"Today Nacho has done very well. Nobody is essential, but it is true that Pique has done a splendid job."

講得好！幫推

樓主基佬

with more marketing, with a bigger name

唔會指沙拿

又串牙朗

呢d post永遠推得好慢

直頭無人理啦

開名啦

狗咬狗

賤種皇靜啦

黃狗朗狗全體笠水

今年3強中摩迪真係實至名歸

球會隊長咁樣串自己隊波多年功臣

講事實， 拎歐冠拉莫斯功勞都唔少過c朗， 特別係決賽

好明顯唔係講緊功勞，係講緊皇馬果種condom文化